有冇人讀HD入唔到行

早兩年DISPENSING 畢業，入唔到行，做緊低層工受冷嘲熱諷，浮浮沉沉。晒左10皮又讀得辛苦，結果想做都冇得做......只係想搵份專業既工可以慢慢經營去做姐

有無HD之後轉本科工作既成功例子分享下，等我可以恢復動力

而家dispensing 一年有幾多人入到ha

有
想當年讀完ivy dispensing後
同樓豬一樣做唔返dispenser
唯有屈就自己去報讀cu pharmacy
ug grad後 終於成功喺ha度做到dispenser
一時失敗並不可怕 只要有毅力 終有成功嘅一天

讀完n展hd搵唔到工
明明in 學徒都可以笑鳩你唔識野

係咪gpa太低

我係屬於冰山一角？

成績關係不大，運氣先佔大因素
你唔怕肉酸去擦鞋，做世界仔，都有影響

邊方面engine先，hd 個科唔同學徒個範？

或者佢根本唔想請/ 想壓你價

讀完 HD 走去 IN TA, 比我都唔敢請。。。。
因為 做 TA, 公司會比錢你讀 PTD HD, 之後讀完升你做AF / PC E D 夾野位。。。

刷邊個鞋?
philip 定 hugo?
聽講女仔讀呢科好似著數啲

ＨＡ面試差

同科就奇怪，但ta 本來就係俾白紙入，所以hd 轉科去做我都諗過

我相信面試因素大d, 但面試問唔問中你熟悉的，就運氣。唔想運氣決定咁模棱，唯一方法應該只有讀熟d, 令自己識的範圍大d。
（不過你應該知唔會讀得晒）

DISPENSING 飽和係人都知啦,,仲讀

唔好太信報紙佬寫既野，it, bba 都是成功的例子

目光毋須過份狹窄，刷鞋都係顯示有心，始終有個積極性係度，無論在學，還是實習/工作

我都唔清楚女仔有冇優勢，說到底都係人夾人姐

機械
今年sem5 搵intern已經係全科最尾一個人先搵到
5月完左搵到依家都未有

我搵左八個月都無工開，試過等兩個月都無出招聘post， 但要搵食，焗住打份工，到有得見反而被人質疑冇心做本行...

屌你老母啦！人人屋企都唔駛開飯，有人俾幫你還學債！

我之前見過一份
in果條油又係on9
係到質疑畢左業到依家都未搵到工